竹魔法黎啦！！！！

元朗大馬路超強竹枝陣

木遁

木系魔法

推

木遁•杆插連枝之術

格黎就行人路

木遁 樹界降誕

吊呀，有料到

向前隊出黎會唔會好啲呀?

咁快比人拆晒?

多謝巴打補圖

屌你咁撚長
做長矛陣一排衝上去有得打喎

木遁

血繼限界……………

仲上去打近戰?
比人拉唔夠?
仲想食實彈?

木魔